有冇巴絲3次派錢都冇份......

$6000就爭1年先夠18歲
好喇派$2000 grad撚左...
到今次$4000 退稅多過$4000...
雖然唔係等你嗰幾千救命
不過好唔滋味

曲線晒自己grad兩年就要交咁多稅

退咗4000稅=自己有多4000$係手
感覺唔同啫

上年退75%喎退4000唔難
我又淨係食到最basic嗰個免稅額
加上成日ot辛辛苦苦血汗錢

呢幾年都有退稅75%但$4000係今年先有

$2000 點先有？

派四千係想照顧嗰班乜都冇嘅人
而家調返轉嗰個都覺得自己拎少咗四千

‘有需要’嘅學生

咁都唔係用退稅額黎做‘乜都冇’嘅標準啦下話

施比受, 更有福

有能力唔拎重好啦

咁唔係應該用乜？
交稅係應份 你冇得拎四千即係你退得多過四千
你拎得多過人哋啦喎

一係唔好退稅 全民派四千

人工幾多?

有得退稅就叫拎得多過人
諗下平時食盡福會社利嘅係邊班人
我冇唔滿意交稅
只係用退稅4000黎決定就好有問題姐

咪萬幾蚊

你退唔足4000照可以申請
可以拎得返差額
所以如果你申請唔到只能係你退稅等於或者超過4000

而且人哋俾嘅原意係乜都無先有哩四千
你有退稅真係唔係乜都無

如果你覺得有問題 咁點決定邊個有四千先無問題

計埋入息
如果退稅又多過4000 入息又超標咁有咩好講

明明退稅多過4000蚊 但又要想拎多4000
咁我要你退稅舊錢 我比4000你

講到淨係今年先有退稅
你睇下退稅75%由幾時開始